已證實蘭桂坊係政府春袋之一

係到係咁舉藍旗慢慢咁推出去都唔敢放煙，大家記得千其唔好去蘭桂坊呀，唔好令警察叔叔們難做呀

多外國人既地方即該唔敢亂黎

洗唔洗自我審查到咁啊

千祈唔好

哂撚氣啦

盛智文地頭就算鳩數啦

大時大節，星期五六晚先係，平日要小心

平日日頭既中環都一樣

咁多外國勢力